DAVx⁵ (aikaisemmin DAVdroid) on CalDAV/CardDAV- hallinta- ja synkronointisovellus Android-laitteille, jonka avulla kalenterit/yhteystiedot liitetään CalDAV/CardDAV-järjestelmästä Androidin omaan kalenterien ja yhteystietojen sovellukseen.

Käytä sovellusta omalla palvelimellasi tai luotetun palveluntarjoajan kanssa pitääksesi yhteystietosi, tapahtumasi ja tehtäväsi omassa hallinnassasi.

Saadaksesi lisätietoja sekä listan testatuista palvelimista/palvelinohjelmista, käy katsomassa Internet-sivustollamme.